## Задание для проверки навыков работы с системой контроля версий
 
* Создать форк данного репозитория и склонировать его себе 
* Добавить в исключения для GIT remove/empty_file, после пуша в ваш репозиторий ни файла, ни директории быть не должно. 
* Все дальнейшие работы проводить в ветке development, все результаты работы должны быть в этой ветке. 
* Весе файлы и результаты требуется помещать в директорию solution 